關於有藍絲菜店吾小心俾手足拆左

屯門新墟有藍絲菜店隔離開咗優品360
有手足燒優品360
點知燒埋隔離間藍絲菜店

* 一直以嚟我哋都係針對出賣手足嘅店*
* 即使係藍絲店, 如果佢淨係批評我哋，我哋都唔會拆佢*

文宣幫手諗下點解釋……

同埋唔小心拆咗無辜嘅店
不如整張裝修店舖list
等拆嘢組可以跟住張list
按比例裝修！！！

先唔割，再補鑊

唔會割 不過真係要諗點解畫

根本香港人就唔應該要道德高地，革命時期你睇下班共匪有無同你講過道德?

問題係我地想國際社會幫手就點都唔可以玩無差別攻擊

不完美
可接受
亦需要改善

好彩係藍店
手足唔好用火燒鋪

藍店是撚但

電光火石之間邊理到咁多

藍絲關我撚事
驚就唔好做生意

咪撚再燒鋪 特別係樓上有民居個d樓
有火魔法點解唔留黎裝修狗屋
以前未突破心理關口就話唔好圍狗屋姐 依家unlock哂科技樹其實可以快閃

依鋪我覺得真係要籌旗...
始終佢都只係言論藍
唔係死罪

室內咪撚玩火啦屌
你又唔知佢入面收埋左d咩
仲有d舊鋪分分鐘一燒搞埋成幢
陣間爆炸炸撚死手足搵邊個陪番條命

今次係藍咪算好彩 但係難保下次唔會搞錯人 密集地方建議玩水攻就好啦 火易出事

我都覺得要 加道歉

同意
燒埋民居更加唔好

重酬翻裝修費比佢，通知傳媒，大大力宣傳翻

丟番個波比政府囉
唔識呀?
邊個賤格在先呀
4個月一個官都無落台
4個月一隻狗都無被追究呀
你問政府囉
唔好問示威者呀

好驚唔用腦亂咁拆會又多幾單呢d

on9, 駛撚解畫咩
運動到依家有撚人聽我地解畫
不嬲由政府到藍絲， 都係聽佢地想聽既野 慳返d 力水好過啦

btw 咁密集果d 鋪真係唔好火攻了， 好難控制

twitter見到有人嘈話d煙搞到樓上護老院，有無人搞搞佢？

唔好理

建議籌旗
順手講比全世界知
我地對冇傷害性既藍店你有分別

做法不完美 須改善 不割
但要捐你自己捐
我寧願捐多十倍畀手足都唔捐藍店

咪係 咁撚好既掉低十萬蚊咪算囉

燒左人地成間鋪,,
你叫民記點樣同手足解話
依家係捐比手足補獲..而唔係捐比藍店

美國佬開哂聲公告啦
佢唔在乎示威有幾激烈
只在乎支那有咩反應
屌你老母唔撚好再左膠光環
人地畫到出哂腸仲係到左膠大愛
就算支資鋪頭著哂火美國佬一撚樣唔會理OK

留名

仆你地個街又話核爆都唔割
最尾其實又係要道德光環

思路正確

你又知係香港人燒？你跟住佢翻屋企呀？
你又知唔係黑警臥底燒？你唔好屈得就屈

美國佬既唔在乎示威有幾激烈係要對準目標
依家唔小心燒到藍鋪完全係目標之外

藍屍打人斬人撞人
黑警扑人強姦殺人
都無同各位道歉 藍店不了

啱呀 呢個世界公平啲

電光火石

最正確做法係唔好理 淡化佢

既然真係做錯左點兜都兜唔到 大家又唔想籌旗比藍屍道歉既 唯一方法就真係咁

其實係 上面住住宅一定唔可以燒
拆鋪淋水就得

無人叫你去提

真

戇撚鳩

室內同屋邨範圍用水魔法? 不過重好多

改名做on9啦你

Danger

以後對付鋪頭用水算啦，唔好用火

個人覺得要籌旗，藍歸藍，冇做過d咩就應該當無辜，無辜就最多唔幫襯

不完美，要改善

我唔割架
不過轉頭東方實搵間藍鋪上晒報
又話D暴徙幾惡
冇左間鋪點生活
又喊又死

有冇淺黃會因為依件事動搖
自己諗啦

國際線之前美國已經答咗主要唔係睇示威者有幾激進，係睇政府有幾極權
至於去到今日重係藍絲，本身唔係既得益者，就係權威性人格，我唔認為會因為你賠錢就會轉向支持你，分分鐘收完錢背後繼續屌
唔否認觀感可能有變，但取性未必變
我自己就唔會咁博，費事變咗資敵
都係嗰句，要捐你自己捐
有咩嘢，叫佢屌埋政府點解要指暴製亂

好心你就學下藍屍精神啦
日日係琴嘈 係到割

依加係抗爭 革命呀

除左黨鐵 馬路用火魔法外, 其他一律唔用火魔法

轉去幫建制派啲辦事處裝修呀

拆呢啲畫面又好 , 再用咸水魔法, 直接報銷！
大家都知班議員係畜牲
又可以滿足道德觀感撚唔搞平民商舖嘅要求

官逼民反仲要解咩話
冇人理你點補獲嫁， 唔好咁傻豬啦
你估d 藍絲好撚理性你籌完一百萬俾佢， 佢會突然發現你係好人咩
佢只會拎完你既幫助， 繼續屌你令佢有損失或者幫得唔夠
唔撚理就係最好既解決方法

自己係到腦補D左膠思想落去把撚
佢話係唔在乎示威行為有幾激烈呀

咪撚再燒鋪 爆天花 玩水攻好過

我地唔需要做好人。

不小心爆埋黃店，一齊去道歉，籌旗裝修及租金及裝修其間生活費。
不小心爆埋藍店，洗Ｌ理。

船頭怕鬼船尾怕賊
間撐支藍店自燃就淆成咁
而家又唔撚叫你去做ISIS
入集中營一定有人幫你

爆就可以 唔好再用火燒商鋪
要改善

冷處理

其實係 因為美國根本就想搵機會做9中共 唔好太過火就得 不過下次都睇住燒 如果唔係反而違反左原則

抵撚死關我撚事兩三點十幾個post咩唔爆店唔破壞藍/中店

覺得下次唔好再咁就得 唔洗捐

咪係，左膠根本係支那人欺善怕惡嘅典型產物
而且，搞到咁先好
對搞事藍絲更加有阻嚇作用

我相信短期內唔會再有藍絲同前線對抗
因為個後果可以好嚴重，為幾舊水冇左幾十萬甚至幾百萬財產，係好事

左膠要抽水唔該死埋一邊

理撚得佢咩，理下入獄既手足先啦，你班仆街慢慢係電視指住你哋嚟鬧咋

革命唔係請客食飯
要成功就唔可以顧忌咁多
學班共匪咁講，每段歷史都總會有D沙沙石石

係燒錯就燒錯，衰左就要認㗎啦
唔係嘅話同啲黑警有咩分別？唔係我開槍射佢，係佢自己走埋黎食我粒子彈

到時對家又過黎燒我地D黃鋪報仇

解話？
搵政府囉

呢啲舖用水攻會好啲
嫌單調睇吓佢地有無賣洗潔精

火真係要小心

或者唔好用燒

on9, d 藍屍刀手黑警斬錯打錯普通市民有冇同佢地道歉

就算係藍絲我都唔認為可以去拆佢鋪.
唔好因為政見不同就破壞.
你話黨鐵呢D就真係唔抵可憐,拆曬都唔割.

我都覺得唔洗道歉..
但係經濟損失..

藍店不用理會
手足well done
絕不割
手足做得好

叫佢問福建佬claim

唔玩火玩水囉

做藍絲做得咁撚開心呀啦？
話要賠錢個啲係咪大愛撚黎

店用土同水
鐵先用火

藍絲驚就唔好開鋪 問政府點解會咁 問問我地港獨之母 林鄭 做過咩好事 唔好黎問其他人

講開又講..果間係咩菜檔黎
本身有冇投保?

唔好燒鋪
物理攻擊好夠

解咩話,波及無辜點講都係錯根本冇得spin
你地真係當文宣萬能

係都救左手足物

藍絲菜檔 唔小心燒左咪算

Btw藍絲小店 裝唔裝修自己諗
有d淺藍 噴下野咪算

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

咁多頁都冇吾你老母

水魔法啦，成本真係低好多

愛你老母
你老母就愛藍絲
係廢事文宣手足同民記難做
亂尻咁燒到D唔關事既鋪
老老豆豆唔割唔譴責
但係依鋪比外界觀感真係有D似暴徙既行為

態度正確 對藍屍廢老支那豬只有效就係靠惡
冇理由唔信自己對藍支既了解去腦補左膠思想
唯一要考慮既係手足既安危 會唔會被捕
再講 而家只要係正常人唔係紅色支那仔
比二選一
極權支共 勇武 點都唔會簡支共
唔係佢鐘意勇武 係因為佢冇辦法撐極權支共
咁簡單既道理都唔明
乜撚野和平民意大愛撚自己死開OK
等真係有腦既出主意

樓主話佢藍你就當已fact check係藍店？

唔需要理

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

籌番裝修費畀佢啦，我哋唔係黑狗嘛!!

樓主我屌你老母
想拎道德光環？
而家警察拎撚左人地條命呀，眼呀，肺呀屌你老母。呢啲野係無價架

你而家喺到話鳩啲兄弟破壞死物？我屌你老母呀樓主

你做乜撚野美帝都唔會撐共 只要有位入支那 以為美帝會在乎幾百呎既支那土地嗎

籌你老母 對家又籌左錢比我地手足？

最多下次訂規則唔做同道歉

開返就幫襯 最多了

幫唔幫到你？局長話家 驚你就唔好開係果度 開得係果度就預左有危險

咁我唔知佢藍定黃
如果佢係黃聽日我去跪地扣頭認錯

燒得好靚叻叻豬

整個list等警察守株待兔？

咪撚ON9
局長話你係暴徙啦
你係唔係要認左去?

眼瞓唔想打太多

第一段先道歉，順手將點解會有咁激進行為推落林鄭度
第二段答應賠償，但講明話要我地爭取到五大訴求落實後，雙普選完要求議員喺議會上，以補償前政府對社會傷害方案，由庫房拎錢嚟賠
第三段表明我地決心，喺抗爭完結前，或者會再有同類事件出現，呼籲佢地盡量同呢啲鋪頭保持距離，避免禍及無辜

難得有位打大老虎的確唔會放過 除非入邊好多親中狗啦

屌你弱撚智?
D錢比星火612唔好?

屌你老母全部冷氣軍師

戇鳩
藍店呀！

廢事
不如唔撚好出黎搞呀？就乜事都無啦，唔會麻煩到文宣民記啦戇鳩

下次小心啲

香港人真係世界級
抗爭都咁潔癖

大陸平價菜一直打壓本地農業
如果依間係 家農 更加要加分

不完美

遲下有鬼9UP幾句話邊間邊間藍
走去拆就含撚

藍店就抵焥?
咁係唔係出街見到藍絲要見一個打一個?

有咩要解話
你唔講我都係第一次見呢張圖
證明迴響根本唔大
你仲要自己煲大佢?

電光火石之間

到時咪一齊送中啦
攬炒囉

其實我都覺得ok
神級道德高地

真，唔好燒室內

藍店真係唔洗理 裝修既機會都無資格

其實全世界都係利字行頭
中共夠仆街，二十年前全世界咪又係同佢攬頭攬頸
燒幾間舖人地就唔撐，咪撚戇鳩啦

呢間野 建華集團以本傷人出哂名
搞到附近啲人都冇得做
同佢講

受眾唔同

屌 叫人籌錢個個都弱撚智 間菜檔去問政府羅錢啦 佢係始作俑者

點都好 下次小心啲

擔心影響外界關注喎
擔心影響到文宣同民記喎

道德版塔利班？
籌錢做有需要既野實際啲啦

呢張圖根本無乜人流傳
而家你想主動煲大佢係咩居心

蛇鼠一窩，天有眼

籌乜撚嘢錢？
藍屍對你好好？

只係言論藍，拆咗人間鋪，咁多人話冇野唔使道歉，真係cls

吓？林鄭一直都攬炒緊喎？你而家先發現？

有人問咪用返官腔覆佢

左膠大愛冷氣軍師又屌前線做野了
學下黑警啦 , 點都唔割呀

放火燒人舖仲惡撚過西

佢地覺得國際戰線會推翻到中共,畫面靚啲港共會好撚驚

正確態度：Noted with thanks.

死垃圾左膠 道德撚幾時死撚晒去

唔好玩火燒舖啦
波及隔離/樓上真係仆街架啦
火魔法用係狗屋同黨鐵好啦

建華我記得好似係老黑開D街市管理公司黎?

想問下721個日啲白衫係咪見一個打一個？

點都唔會原諒你咪癲啦
如果你諗住做俾外國睇不如搵間黃或假中立去幫
明藍一定唔幫！！

左膠民意撚ON9無極限
不愧係圈養出黎特別聽話

咪撚on9啦
上個報話你暴徒就轉態
你由6月9號開始已經上緊報日日比人叫暴徒啦

呢兩日嘅焦點一定係放咗落政府用緊急法確確實實變極權政府

真係籌錢都用黎幫今日中槍果位啦你老母
籌俾對家 ? 你今日唔去幫乜柒婦女會賣旗 ? on99

殺雞儆猴啦
藍絲都唔係無辜啦

話籌錢果個真係

你信唔信因果報應？要還架有d野

6月9以黎 我地死同傷左幾多人 但係班藍絲點講？打得好 殺哂佢地就岩 你明唔明佢地係一班咩人呀 ？

道德係同有人性既人講架大愛左膠！

最矛盾係我地一方面屌黑警放TG影響到普通人
另一方面我地放火有時都影響到人

補咩獲，而家要展現強勢比人睇，你間鋪比人燒左對面同你講sorry燒錯你有咩反應？做人唔洗太有禮拜外國自己啲示威凶狠十倍

你唔撚開post煲大件事我相信8成連登仔都唔知呢件事

同意
白衫人扑大肚婆都無say sorry

下次唔好亂尼咪得，你覺得解左真係有人會聽？

如果係建華當我冇講..
燒多幾間- -
如果係D真係得個講字D 廢老藍絲我會同情佢

藍蕃黑社會集團果D就算撚數啦

燒得好

成撚日話藍絲政見唔同唔好搞 係咪唔記得將軍澳斬人呀？你唔撚衝落去同佢講政見唔同？

都同意
日日都咁多核彈
唔煲就轉眼過左

個POST又唔係我開
反正聽日對家實會拎黎印大字報

咁撚鐘意拎社會同普通人出黎講
就算班野唔鐘意手足
絕大部分中立撚 甚至淺藍
都唔撚可以撐極權支共
事實係到呢步佢地再冇得簡 佢地一樣冇退路
有大把中立/淺藍聞到味 佢地唔出聲但係佢地都冇辦法唔支持抗爭
利益之所向

咁撚簡單既道理 死阻膠 ON撚99冇腦又鐘意對手足指手畫腳
成撚日出埋D誤導PO害人 冇腦咪撚出PO等有腦既出主意啦屌
幫手文宣洗地既野又唔見咁熱心

各地各國會聯合唱願榮光歸香港然後嚇到中共立即永久割裂香港

醒下啦平時睇tvb BBQ睇壞腦呀

尋日有人開post話小心用火燒鋪
因為火勢難控制
有人出黎屌話唔洗教前線做嘢
明明好心提醒
屌你真係燒到無辜
雖然人地係藍
但人地冇傷害/得罪你
燒埋人地真係點講都講唔去
希望大家做還做
拿捏下個分寸
同埋唔好屌人比意見
宜家的確發生咗大家一早提醒咗嘅嘢

係咩?我係fb加入咗大大小小嘅藍絲群組
佢哋都無人知呢件事喎

更何況如果對家張張大字報都要回覆的話
真係可以乜都唔使做

藍鋪都唔撚係目標？而家咁大型示威好心就唔好顧咁多，跟本一路都係衰唔夠放，呢個時勢仲扮咩理性

國際社會應該覺得我地好mild
認真 唔好話為民主自由 鬼佬睇完場波都可以暴亂

唔係阻唔阻膠，今次好彩就燒到個菜鋪姐。
下次燒左上舊樓到點算？
出人命入邊個數？

呢個唔同火焰rb喎，條路中心，
點燒都唔會燒到去其他地方啦。

香港d鋪咁密，係咪真係唔會連環大火先。

真係唔好再燒鋪，遲早有一日搞出大頭佛。

藍鋪我真係覺得唔係破壞目標
360果D將小朋友關係間鋪入面
美心果D走上聯合國抹黑
麻雀館果D派出刀手
我就覺得抵拆

你補完獲要動搖既人動搖左啦，damage is done，而且你放得火啲on9淺黃係咪都唔like架啦，你到而家仲顧乜9民氣

依家唔係文革，你唔係紅衛兵，人哋同你持相反意見你就搞間鋪簡直係戇鳩。

幾多點呀大哥
D廢老緊係早訓啦
聽日咪見到囉

求其一張圖對家都可以拎黎做大字報
你倒緊涼茶佢都可以印出黎話你整緊炸彈
革命期間呢d 野無法避免， 真係唔需要太過在意係呢度， 下次留意返就可以啦

我地嘅抗爭，講得衰啲，係要得到大眾嘅認可性先run到。

係 本身係豬肉佬
佢地旗下有好多舖改哂名去其他街市做
利豐 包點先生 新界佬豬肉 家農 家喜 豆腐主義
家農係其中一間最撚出名以本傷人 搞到附近啲人做唔到落去
對買既人係好事 但對普通一檔賣菜就係慘事

咁我地係唔係藍屍黑警黑社會先，
唔好做左自己最討厭果種人囉。

唉你收手啦
人哋都未煲大件事你就自己吹風做乜撚嘢

頒個道德大使金獎比你啦好嗎

手足咁大意
下次小心

不完美 但可接受

不過前線大佬們真係小心行事
…外國文宣好難拆架

咁就算撚數啦
籌錢比黑社會都ON9

唔好又諗住做咩道歉行動啦
係咪痴線㗎 我哋冇做錯道咩歉呀
想感化藍絲轉黃絲呀 唔好咁天真啦
到咗依個階段已經冇可能㗎喇

除非班傻閪受過狗嘅毆打、虐待 或者食過tg 子彈
佢哋就有可能轉軚

要做嘅係靠文宣話俾同路人、外國人知每件事嘅來龍去脈 唔好再諗住搞道歉行動膠化場運動
想道歉嘅人 自己以個人名義去道歉

總之魔法就出硬
咩屬性自行發揮
都係一條鐵律 唔被捕就得

香港似貴族搞革命
咩都就住就住 唔會去到盡

冇得拆。

只要入面無人驚咩
(有狗/鄉黑唔當係人計)

屌啲人咪抈被攞革命打飛機啦，你地有槍咩夠人咩？你地咁冇目的去爆紅店，只係搞破壞唔係革命呀

我希望你唔好將外國差嘅一面套用落我地身上

我地四個月黎進步神速, 除咗因為環境所逼, 仲因為我地不斷嘅討論同反思

唔割 都希望可以再改善

推
唔好被仇恨蒙蔽

火係冇眼，遲早有一日燒到人哋間屋。
同埋如果持相反意見就要燒人哋間鋪咁樣真係紅衛兵。

唔割，但要檢討

香港人真係唔好咁潔癖啦 外國點會咁易割 有咩好拆
我地呢D真係只係碎料

民眾從喊「學生加油」變成罵學生「發狂」，商會成立民警自衛。主流社會從此把學生標籤為過激者。

日本社運失敗的歷史

圍爐打飛機好容易就會搞到好似今日D警犬咁，民意作為後援好重要架，真心要改善

藍絲雖不致死,仍面目可憎,藍絲唔算平民,唔算無差別

唔好理 唔好推 下次用水唔好用火就得
不完美 可接受 要改善
對準返個政權

國際點樣睇都好
大家應守的原則就繼續守
不傷害無辜
只係政見唔同都罪不至死
下次小心d

咪叫咗唔好燒鋪...

唔割 可以再改善
唔係話whatabotism
但外國人真係見慣大蛇痌尿 人地真係自己國家都係打返黎 又南北戰爭
唔通真係見到你燒鋪就 "WTF they re rioters"咩

咁中銀呢？冇出過聲都比人燒

唔理藍店定黃店都好 盡量唔好搞
目標係大集團先比到壓力政府

不完美，可接受

樓上住人嘅地方唔好再玩火了
一陣出事 住客都好無辜

所以共匪一直被人打壓緊。
中美貿易戰睇得好過引

事實係國際戰線超級有用
唔知你做乜

警察做咁多仆街嘢藍屍都覺得無問題，依家將佢哋由旁觀者變成受害者，相信佢哋會覺得肉痛，中國人既劣根性就係針唔吉到肉就會企喺道德高地指指點點，但當自己成為受害者就會變得更為激進。
講真係唔需要擔心外國點諗幫香港係因為自己有利益，你無利益做印度甘地都無用西方國家睬你白痴，外國示威比香港人更撤低燒警車燒車胎乜都有齊

依個真係要道歉
同意
Be Humble. Not Arrogant.

道歉的威力

幫佢出錢仲勁

下次小心d,淨係裝修唔好玩火
今次燒錯藍店算好彩
燒錯黃店就

其實個人覺得爆政府相關好啲 爆鋪我地香港人明 但外國人唔明 文宣好難做

政府大把部門你唔去搞，係要針對啲容易嘅。

左膠到仆街

唔係諗住可以感化到對家下話

哦

不要低頭 光環會掉下來

小事一則 無需理會

真心過左火

建華個系列大聲公鋪頭唔係藍咁簡單
官商勾結利益輸送

唔完美 可接受 要改善

推

淡化佢, 冷處理

佢開得係個度, 就有風險

我想講屋企人有喺黨鐵站租舖（利申：幾年前簽嘅約，當時黨鐵仲未係黨鐵，而且全家都係深黃，有去集會遊行接放學買物資etc.），今晚流口水浸埋我哋，但我哋一定一定唔會割蓆，亦全心相信前線手足。不過如果下次可以對準黨鐵/美心舖會更好，因為屋企老人家都好擔心舖頭同要去執手尾，佢係銀髮族嚟架

又屈阿睇睇張圖都唔慌係今日

唔係見一個打一個
係見一個 爆佢地隻眼一次
佢地拎刀斬人就得
我地打佢地就唔得？
咪撚戇鳩啦
香港獨立之後
第一件事處激所有警察/官員
第二就係張所有藍屍既手手腳腳斬撚斷
屌你老母乜撚政見唔同呀
斬草除根呀

處決

我都開Post講過

無差別攻擊市民
每件事都有原因而做

除以上兩樣野外
之後其他就自由發揮
我理撚得你煮狗肉食

如果放火嘅時候唔小心燒到樓上無辜嘅住客
相信冇人想見到

弱智

你改錯名 oe8?on9
戇鳩

( Show Blocked User - oe8 )
單機啦戇鳩

咁又唔洗道歉

咪好囉 叫佢搵林鄭找數

屌都話香港舖頭密...
唔好話燒到藍C店
一陣燒埋間黃的真係一啲都唔出奇...
真係唔建議室內玩火

冷處理

同埋唔該真係唔好燒鋪

所以政見唔同就要斬
咁唔洗等香港獨立啦
依家周街都係藍絲
睇你表演

今晚玩口水我哋已經中招希望可以對準黨鐵（月台客服中心嗰啲）同美心

利申全家深黃，一定唔割

唔割，但要真改善

老老實實，4個月先燒一間藍舖真係非常克制
叫佢搵政府賠，暴動買火險都冇用

傷唔傷?
有冇計過要用幾多銀執?

吾你老母

美國政黨要代表既係美國選民，唔係香港示威者。外國人觀感真係重要，唔係唔比人搞D閪鋪，但係唔好下下都燒。
藍絲細鋪就算啦，想搞咪試下幫佢地加D裝飾，貼告示/文宜，公佈佢D威水屎，等大家唔好幫襯
唔好下下都喊打喊殺

屋企人見到相知道有水入到，但太亂未敢開舖睇，入面有機器，如果唔壞應該唔會好傷，但一定要慢慢執。屋企人係銀髮族嚟架，出心出力支持呢場運動唔割但真係會唔開心

靚抽

如果真係有需要咩幫手..吹下雞啦

戇鳩，要捐捐星火
我哋啲手足畀藍絲打 佢哋有冇籌返醫藥費?

我道歉得，但你叫政府交個白衫斬人條友出黎，然後唔好過問條友最後去左邊

唔撚割
藍絲係要罰

裝修list 唔好係度出 明知有mon post狗 ，跟著張list 擺畜龍埋伏就仆街啦

有心，大家幫被捕手足同其他無飯開嘅前線小朋友就可以喇。唯一希望大家裝修前諗一諗，對準返目標，唔好傷及無辜

意外冇人想

義士又唔係受過訓練
你想人點？

其實你有冇諗過- -今次實唔會係得一次爆鐵架
加個地台OR改變下設備既位置會唔會冇咁損失?

多謝你呀我會同佢地商量下，其實我哋都好擔心有其他淺黃或者黃嘅舖頭被波及，然後失去呢班人嘅支持你話係民意撚都好啦，我哋唔想見到前線被割蓆

理想之中成大事最好就係做每一件事都係道德正確
但現實係殘酷的 有時需要不拘小節 甚至不擇手段

好暴力囉

不過我聽得好痛快，我鐘意

當年國共內戰
共產黨係搶晒道德高地

其實你而家都做到啦 睇你表現

俾人蝦到上心口
仲要課金俾佢有冇腦
而家要光復香港呀

唔小心真係冇得講 尤其係藍舖
話捐果啲係咪忽上腦 你地覺得捐完佢會多謝返你然後轉黃？
班狗從來都冇道過歉 你又唔見佢地透過道歉想令人黃變藍？

阻膠真係腦生草

我絕對有理由相信我地嘅手足係跟足指引做嘢，而且沒有違規。我地手足嘅目的係出於守衛香港，以免香港被紅色資本吞噬，做法不完美但可以接受。我地相信手足係電光石火之間作出嘅決定係最專業同可取的！手足對於黃藍店舖之分受過連登專業訓練。
事發過於突然，現階段未能證實放火者不是警察喬裝示威者或者係店鋪不滿主人過於無良而自焚抗議，事件詳情有待我地調查後再向公眾交代！

表示遺憾夠啦

用水攻

籌你老母你自己比全數啦

電線短路者

我係黃絲，菜店洋葱蕃茄好平㗎喎。

收爹啦

我係優先打鳩左膠
左膠最撚柒煩 成撚日阻撚住

玩火魔法既下次小心

笑左
但我地同狗察唔同
依d埋沒良心既說話 我地真係講唔出口

喂 好似係同領匯好fd果個街市承包商開架喎
唔記得良景黑夜佢地點找黑社會警黑合作打人？

唔割
因為根本係官迫民反

// 16年個陣 建華派黑社會
係良景搞鳩啲小販 打鳩啲市民 //

唔好室內玩火㕸
堅難控制

是但啦 革命仲要高地好撚煩

今時今刻仲係藍絲嘅，都係企喺暴政、高牆、無人權嗰邊，如果咁去諗，又唔係咩錯

我覺得如果只係政見藍就真係唔應該搞
不過後面有手足先講返係建華
黑社會藍絲就隨便燒啦

話之佢la, 呢個時勢仲可以撐政府同班object已經係罪, 咁都燒中佢只可以話係報應, 唔洗賠比佢
不過燒鋪又真係唔太好, 個火失控燒埋民居就出事, 除左火之外仲有好多方法拆鋪

你真係好需要去醫院檢查下個腦係米仲響度。

藍店燒左都好，無眼屎乾淨盲

同意
不過其實有保險嗎?

Report fake new 不推post

姐係自己友都可以搞？

和理非可以組成義工隊，為無辜被波及的同路人維修，亦可在地區籌款提供金錢援助

16年個陣 建華派黑社會
係良景搞鳩啲小販 打鳩啲市民

不割
冷處理

係唔 唔係吾

係⋯

唉我明大家好嬲
不過嬲只會令我地失去判斷同思考能力

請大家諗清楚

咁請問下你可唔可以幫手燒左全港藍店去?
記住唔好燒漏

拆鋪用手用武器
拆狗屋用火
燒狗好過燒人
火好難控制㗎

唔明有咩問題

冷處理吧，用得魔法好難避免

其實好似已經有另一個post係依間菜檔都係裝修目標
所以討論已經冇咩價值

火魔法燒鋪其實唔好！！
怕燒埋隔離樓上呀。一陣有老人/細路點搞呀
班狗可以無並別攻擊唔代表我地都可以
佢地唔洗理國際戰線，但我地要理，仲好重要
當年左派暴動都係因為炸死左兩個細路，
成個環境即時變晒做反左派

好！結論係裝修就裝修啦
唔用火啦！！

Pull

自己諗清楚啦，燒到樓上自己友你有排後悔
裝修已經夠佢有排玩啦

信前線, 呢棟野樓上冇住宅

個菜店揾個阿嬸出來喊苦喊忽，上需視，你地就唔係「爭取民主嘅和平示威者」，「香港人權及民主法」就玩完

收手啦

啱啊

你吓吓同老共俾，時代革命之後你係咪行共產主義呀，係咪行獨裁呀？你有冇似老共咁軍隊呀，冇呀，咁係咪需要道德高地感召人呀？

用吓腦啦

唔好理，下次轉水攻

唔撚好以為拋波比政府係萬能先得㗎
依家係唔係政府賤格先就代表你係街上做乜都得啊

多鳩餘，藍已經係死罪，天意要燒埋佢，要做就撤底咪道德撚！

咁仲好，等D藍閪收聲咪以為我地好恰！

唔明點解唔搞建制同狗官竇！

你係店主？呢D係天意，藍者不得好死！

Push

Someone say sorry to the owner (somehow? in person? anonoymous? ) if it feels like a wrong thing is done and the store indeed brings blesssing and reasonably service and product to community...? Not sure about remedy....

sticky situation.

This is a tough moral decision and sense of responsibility....

有無人可以列張藍店清單出來?

但係地鋪亂燒既話可能會令成棟樓出事甚至冧落嚟，尤其是唐樓
所以真係三思

我地有幾多個手足比人打到骨折
手足比人斬都成世都坐輪椅
冇咗幾多隻眼
中咗幾多槍

你問都唔問就話前線燒錯？
點都唔割
點都唔割
點都唔割

講成係意外？

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

思想正確，做咩要幫對家籌旗

相反對家就唔駛理國際聲音
警犬鐘意開實彈就開實彈
香港人仲想用苦肉計博同情

一石二鳥

籌你老母， 支那狗係欺善怕惡， 最好你去幫人奶春袋奶屎眼， 奶得舒服實原諒你

炸撚左成幢。。。

我公道講句…係唔理想既

如果佢只係政見唔同 但無做過d咩
不如諗下計點樣夾錢賠俾人啦
有時做野唔一定係要為左令人認同
對得住自己既良知同信念都好重要

你可憐樓上就話姐...

呢間野係建華有份，迫走幾多小商戶，叫黑社會打人記唔記得呀？

你自己賠撚飽佢

痴撚線燒得就預左。

收嗲啦，道歉？不了
政府，狗察呢幾個月做過咩黎？
佢推你去死，推推下都就快死但唔小心踩親敵人隻寵物仲要講翻聲對唔住先？
我屌你呀

籌旗最好

藍絲間鋪關人撚事咩

建華呀嘛…搵黑社會去打鳩人呀嘛…
你賠唔撚賠呀？

割就唔撚割嫁喇 不過可以試多啲建制辦事處同狗車

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

燒黑社會唔割

藍店？ 燒得好
道德幫唔到你贏

燒到唔認得係邊

唔好比仇恨充滿
我地係對政權，黑警，福建國
如果現藍絲想出手或拎武器就

話籌款道歉個啲真係左膠到極致
而家革命時期你仲要講仁義道德
最多咪一句 意外嘅事冇人想架

屌你老味傻撚咗呀？

老毛攪革命時，好注重宣傳架，表面功夫一定做到足。

唔撚割呀

誠哥講左捐十億俾政府支持中小企

叫佢自己搵政府claim

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

大灣區再開

冷處理就OK, 下次小心啲就得
反正藍店
有錢多既請捐星火

你識

呢間嘢本身就好仆街
所以唔緊要啦

佢應該選擇遠離360開鋪

岩呀！

藍絲店就當佢唔好彩喇
始終件事唔係專登做佢
佢只係被波及 當係比天收喇
唯一慶幸既係好彩唔係黃絲/真中立店鋪

先唔割 再補鍋
依加無人屌
不過做法有無得完美啲？
唔聽日意見同無腦藍有咩分別
有手足話啲煙會搞到老人院啊
咁同班狗有咩分別
我同意拆鋪唔一定要魔法

pull

唔好再玩火燒舖

唔好再室內出魔法就ok 係未？
就係咁簡單 有共識就已解決
唔洗再化大

無受過勇武訓練嘅人有咩資格批評勇武嘅專業判斷?

咪撚再割

所以我哋係匪輩之流？

讚成全城抵制中資國企、擺買藍絲商店 、拋棄中資股票！永遠吾搭中資航空公司及cut 晒所有中資保險,除消所有與中資銀行有關的交易及戶口😡

屯牛真係ON99,放火燒鋪

冷處理

完

唔完美，可接受，要改善

吾你老母 打唔字好難咩？

抵死

呢個真

漂白水 跟超市經理學下野。

mx 360 可以一戰

我地係連共

間野老細之前搵黑社會搞小販搞左幾日
仲有 佢d 菜係無做政府檢驗既
唔知就做下功課先啦

又話核彈都唔割

放火真係好易央及...

賣得平 因為佢d菜係無經政府做檢驗
咪撚再食 小心有毒
間野老細之前搵黑社會搞9小販搞足幾日
自己做下功課啦google都咁懶

去貼memo 道歉，再籌補償費（掩口費）
如果唔係佢會上電視/電台話我哋暴徒

我哋要成立個賠償小組。

希望快啲達成到室內唔用火呢個共識 單棟式建築都話 就咁一個鋪位用火真係好危險

咁啲差人 可以睇住張list 設局捉人

唔駛解釋
對外稱政府高壓管治
激發威示力度
針對性搗亂360
不幸影響左隔離
係天意

怕影響到自己友
建議唔好再咁玩

On9 整list 用下個腦

用水啦。啲貨濕哂好多都唔洗要

其實真係唔好用火燒鋪

唔好再燒，水魔法就夠

藍絲？無所謂啦

我想問 你又知人地藍店？

用火太容易影響人

話幫藍鋪籌真係on99
你籌完錢比佢 佢會多謝你？ 佢會支持番示威者？
一陣黑社會搵人周圍放火係咪又要籌埋？
抗爭搞到今時今日咁就係會有波及，如果唔係升級黎做咩？
藍鋪咁撐政建制就番搵政府幫手啦

講中

燒得幾好睇，辛苦晒消防哥哥。

其實破壞可以接受，但吾應該燒店

僭建黎？

諗下點解會平撚到咁？

唔贊成燒舖，樓上有民居
不完美，可接受，有改善空間

解咩撚野

Sorry about that

人地有軍隊我地無啊，拳頭大就是道理，但係我地既道理就係我地既拳大，下下將自己同共軍相提並論，唔通你想贏左之後整個香港共產黨？

自唔自燃可以另外再講 總之裝修既手足就一定撐硬

721 打人都未解釋
個老闆都未出聲
屌那媽黨鐵封站夠大把舖頭做唔到生意啦
黨鐵又諗撚過人啊

最多下次唔用火

吊你老尾！冇割過係咪做得過火咗連出聲提點吓都唔得。

室內玩火真係要小心
下次燒咗成幢都唔知點解畫

籌你老母咩

個post成班黃衛兵
人地係藍就要燒
利伸：相信前線有理性既判斷力

我係藍屍
你地搞到個市同層樓跌咗咁多
又會唔會賠比我？

含撚啦屌你老母死阻膠
你呢啲正宗弱智仔
你咁撚大愛自己捐錢比藍絲翻新囉 on9仔

咁請問就快畢業既小朋友
你燒晒你隔離左右D藍鋪未?
元朗好多藍鋪WO
今晚睇你表演

唔係黑警家屬開架咩?

咁咪當佢唔好彩囉，點解要做藍絲先

hi 老闆